五個人的暴動，射百粒催淚彈

大家僅記見到幫黑警洗底嘅文都屌鳩佢，同埋屌醒班假大愛，一見話黑警都係打份工就要駁鳩佢

Iron man , America captain

大家擦亮雙眼！唔好姑息任何有份嘅人，包括所有黑警同建制

on9
射成百粒催淚彈
下次用真鎗打死5條友就算